(尋人)今日係慈雲山幫個女仔搬gip上的士嘅男仔

多謝你呀 幫我拎gip後仲提我要小心
今日係我嘅生日
遇到你嘅幫忙係我最好嘅生日禮物
本身想問你叫咩名但當下一刻有d趕
希望有機會會再撞返你啦

生日快樂

生日快樂🎂🎂

痕咪 r 咯

蒲開？好識flirt target

想同你講，你頭先唔記得拉褲連呀

唔洗再搵我啦，你唔係我杯茶

約出黎互射講多謝??

生日快樂樓豬